Construction d'une \textbf{ellipse}.
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Construire un segment $[AB]$ (outil \textsf{Segment}).
    \item Placer $I$ le milieu de $[AB]$  (outil \textsf{Milieu}).
  \item Tracer le cercle $(c)$ de centre $I$ passant par $A$  (outil \textsf{Cercle centre-point}).
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Placer un point $M$ sur le cercle $(c)$.
    \item Construire la droite perpendiculaire (outil \textsf{Perpendiculaire}) à $[AB]$ passant par $M$.
    \item Nommer $N$ le point d'intersection de $(d)$ et de $[AB]$ (outil \textsf{Intersection}).
    \item Placer le milieu $T$ de $[MN]$.
  \end{enumerate}
  \item Activer la tracer du point $T$ (clic droit sur le point $T$ et cocher l'option). Faire bouger le point $M$.
\end{enumerate}